今晚莫雷拉退出

香港人喜訊

各位賭仔仲未放工？

病左(好似係)

27倍 正

今晚利追

騎乘王小妹嘉琦

都話利追

燈撚左

唉 頭埸蠃一千 豬返五舊了

五埸十號好唔好？

收返12倍，贏多二千四
今晚收工

隻十號險撚到

我妹黎完m妹勁

中佢兩場夠呢三日生活費了